有冇人從今日起會帶d自衛性武器出街

好似瑞士刀，木棍仔用嚟以防萬一。而加咁嘅時勢，帶自衛武器都算合情合理。